穩定/沒有興趣 vs 不穩定/有興趣

一份就好穩定 但冇興趣做 冇機會發達

一份就冇咁穩定 可能會被炒 但有興趣做 而且有d機會上位發達

ACO?